我全力支持醫護聽日開始全面罷工

我全力支持醫護聽日開始全面罷工

要求防止潛在高危武肺病人無止境流入香港

支持

twitter要人
大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

支持就一齊罷佢老母臭化閪啦

口講無用 全港大三罷

支持